40歲女星私照曝光！真實皮膚狀態驚呆網 驚呼：不可能

現代保養方式多元，不少人靠著先天條件和後天的努力保有童顏，不說可能都猜不出來幾歲，韓國演員張娜拉就是如此。4月將推出新戲劇作品的她時常在IG上更新自己的照片，和真實年齡差超多的凍齡美照讓大家都相當驚訝。

▲張娜拉戲劇作品相當受歡迎，童顏外貌也備受討論。（圖／翻攝自張娜拉IG）

張娜拉出道將滿20年，從歌手轉型成演員的她戲劇作品相當受歡迎，包括翻拍台劇的「命中注定我愛你」、曾引起一陣追劇旋風的「皇后的品格」等等，讓她成功躋身一線演員，除了戲劇作品，她超級童顏的外表也為人津津樂道，3月18日將迎來40歲生日的她，照片看起來仍然超像學生。

▲張娜拉（中）即將滿40歲，粉絲大喊看不出來。（圖／翻攝自張娜拉IG）

從幾張張娜拉在IG上分享的照片可以看到，她的皮膚狀態還是相當好，過年時也曝光休閒照和粉絲們拜年，只見她穿著一件白色連帽外套，戴上帽子向鏡頭露出甜美笑容，活潑模樣就像學生，讓粉絲們大感驚艷。

▲張娜拉穿起連帽外套就像學生。（圖／翻攝自張娜拉IG）

而張娜拉也在4月將上檔的新劇《大發不動產》中飾演社長兼驅魔師的角色，先前也自己曝光過花絮照，官方也分享了劇照，只見她穿上一身俐落的西裝，成熟美大爆發，但也不抵她童顏的臉龐，吸引不少網友留言讚美「太期待了」、「姐姐好美」、「也太可愛了」、「姐姐最可愛！」

▲張娜拉在新戲中的造型展現成熟美。（圖／翻攝自KBS drama IG）

仲要好戲果下先勁

老女人不了

塊面太扁

你老男人

我2020出世

神級基因

天才?

世界第一

睇錯私密照

係

落咗妝先講

講咗句冇錢就會嚟大陸拍戲結果收咗皮

第一張真係幾能痴線

同楊丞琳差唔多

仲幼齒過當紅果陣
好癲

而家打針科技發達

其實已經唔係咩新聞

問題在於你個醫生手勢點

呃我唔到的

冇裸照不了

以前好地地 , 近年整容搞到越整越老